有冇有心人同我一樣打算有pm，就學尹清周圍pm人個段嘢

幫大家做返個會員認証

有啊，不過你睇得明先算

(笑